[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4485)

21

糕

十三

fast

我愛蘇B！

2:1
3.5b -1

13潛水 快

我入緊主勝

留名

咁就2.5B

CLS ,快過打針

依球會唔會假左d

殺! 上盤進場!

又潛水

點解咁都可以入

我都係

屌無買主ng

3.5b 仲有希望！！！

全黑中

買入球大細 賺返成個盤返來

屌你老母誤中 人生開既第一個post

所以話 做人留一線

咁撚慢 睇住佢碌入去 痴根

3.5 -1

笑撚死 果個13

十三真係笑撚死
一個彪哥一個十三

沙奈朵

屌你老母2 0先再2 1唔撚得既

thx 13

主W頂住.....

亞冠未到完場唔好gel先常識吧

主隊快D入多粒唔該

細波慘撚到癲

十三又潛左

殺!

又輸廿萬....就針

失而復得既感覺幾刺激
但我唔想成日有
3:1啦好嗎

3:1啦

主輕鬆

準備反底

笑撚到仆街 cap撚哂我地

入還入 唔好刷

殺！

彪哥快上水燈下主盤

Load咁耐買唔到

中

有出水咩

係老4先益你
混沌重心 主4

3.5b 快

3 1啦好ma 仲諗住2 0先補客ng

大波易到

冇13 都唔會2:1

快手多謝13啦

9.5角大想死

就完啦

落雨仲角大....

未完場就gel
利申 買咗主

是但啦 求其搵隊入多粒

然後主又攤慢板 客再追和

如果知你係邊個佢地一定唔敢咁撚串

收返兩注贏小小咪算

9.5細想gel

追1.5 同2.5大 爽到

快gel 支持你

入足水8.5s

平時唔見你咁撚快入

hi李文傑

個場濕到

快

主入多粒 比多3c黎

P牌仔我屌你老母

最啱潛水

呢d都入到 個龍係咪力克黎

888

8c

貪心入左8.5s

-2c

刷多2個啦 客隊輸波都唔落力啲

9.5s手足腳震未

角細手足係咪震緊？

Gel

-2又黎psg事件？

同新力必對賭先

太早入，我岩岩見都有4.35

20分鐘必有4c！！！

唔通真係神10?

支持

哭了

定啦

文條哥

我叫李文條！

彩櫻神10準備gel

幾分鐘？

你條撚屌 燈9客

巴打有無買今次

尋晚冰鳩我45分鐘 今日比返小小我得唔得

屌你老母 主快手3:1

88888888888888

11

88888888888888888888888888888888888888

快手3:1啦 -2c

8左好耐了

快手31啦

88888888888888888888888

2-1!!!

快手整多粒啦
最好主隊

ft 和波

-2

是但一邊入一粒啦

8c同我頂撚實

1001
-------以下請勿回覆-------

烏豬佬贏波停角
神9易了

客ng
超重注

－２Ｃ

我唔知買上盤來做咩驚足90分鐘

買入球大細賺得多過盤

點都有多粒 3.5/4b

Cccccccccccccccccc

贏完半主 輸番8.5s

加油

Ccccccccccc

99999999999

你都話有半格收

客 第四球@5.3

8C完

你唔出年拜山先講

9

上盤狗一陣等輸

角

8C完 plz

1.7既半格 喂狗都唔要

9.5 100%
All佢老未in

3-1

角球都報假 ？

黎多注9.5s?

半2全2 輸幾千唔通又周圍講咩

點解而加咁多報假

咩中位數入？

2:2

Same
打撚死新刀心

岩岩1.7 轟左 又要震了

無人屌

連開咗波未都有人報假啦

準備10分鐘內爆3c

10c goallllll

2.5b

block 撚哂

呢個真贏先講啦 輸仲講咩

99999999

大莊料 3.5/4b

入多球好嗎？

半場前8.5 9.5 我震得仲勁

炸

秒開2.5b

2:1 8C FT

2:2！

9999999

g chi

Ching 我手持既同你一樣

888888

呢場波搞到波台打大交

9你老母咩

777777

即時重注 客ng

來多球全格

9.5

腰斬

罰球一腳轟入啦屌

66666

9.5s有機

66666666666666

好耐冇見過你報假

555

5555555

99999

8點幾都病發?咩事

又封

4444

冇得補

試下3：1?

Var炸曬啲角

通常咁講就....

-2c啊屌

記得食飯 唔好餓親

上帝啊，求你買9.5s既人順利渡過97

咪啦

似連角爆

客ng7倍 快入

3.5b

李文條下場買咩

依家先84

無c啦 安心啦

9.5b

主入同客入都冇所謂

角呀 西亞狗

9.5b!!

22未

吹停超過50次

10.5s 不敗了

似8-9C完

11.5s 1.7 gelllll

補咗?

下次落大雨記得買角細

應該神9

陣間補5

手足d腳毛多到可以織頸巾

睇到報假個心有無離一離

神8得唔得

神11

中場打水戰

唔通同東京同一個劇本

9c gel

下盤追完和 3分鐘俾人入返

奇蹟please

11神d

閃到我隻眼好痛

入多粒呀

9.5b針

神10得唔得

買入球大回哂血 盤輸都冇所謂

抵死

角球求撚其，3:1未

想含

睇到即刻轉到馬會app confirm

讓和啊今場

依家d球員唔撚識踢波 落底傳下中呢d咁易既都唔識做 垃圾

買左-1 jumped

3:1 10c ft ok?

真

Ok

訓完地未 成日訓地

same

西亞波係咁，訓到完場

8.5s心臟就爆

9.5s gel

我有開notice 唔駛fake我

88

屌你老母 係咪想迫死我？

冇var?

啲女多數鍾意含同啜我左腳腳指公隔離嗰隻

咁都無12M

9c

睇365啦馬會app咁慢

係咪有交嗌

下場可以

龍門踢人腳無12M

又報假

準備殺no goal

主？

驚閪咩 輸硬

主定客12

客隊絕殺

8c頂撚住plx！

客龍

客12

我全都要

訓地時間

屌

劇本係讓和

8.5b gelllll

賭波睇365真係正到 又快又準

20分鐘得2c。。。。。。。。。。。。。。。。。

球證自己話無掂到

咁都無一角又輸600 屌

我都見到

客入多球就perfect

但禁區外啵 雖然空龍單刀

補幾

但我以為會比罰球

9.5 冰住

補幾?

手持11.5s 8.5s
實在容易啦
一開始明明得單邊
買大個啲去驗腦啦

比多2c啦 屌你老母

正常球證紅硬啦屌

9.5 10.5

買8.5s堅有料

爽？

8.5s收錢

8.5s 勁到

唔爽 賭左兩日贏半注

拍定手先

補幾？
8.5細想gel

冰柱 冰！

小Gel一下

999！

咪咁 慢慢囉

勁

boom

Boom

999⋯⋯

笑撚死

哇屌你老母臭閪。。。

屌你老母

笑到傻

999999gelll

Gel你老母咩

。。

你講完呢句即爆

真係爆

咁撚快gel

真 當打發時間

小gel一下

Thx

8.5b 全面進場

Thx 8.5

笑話

喂 9C

傻仔

小gel一下先啦

屌你老母完場先gel唔撚得

Hi 文條

。。。。。。。呆撚左

你當彪流架

大佬彪角球都 gel 到，服呀

2:1 9C FT

主隊訓多d地啊

補幾？

Ching又然

-1c啊屌你老母

on撚9 gel乜撚？

夠膽10角

4

又訓地

完

咪撚gel 9.5s你班仆街

點解成日都有gel頭撚

夠膽連角

Gel你老母

喂
輕鬆

真係神9 頂你個肺

你係咪$10000潘騎王收息果個？

激死９Ｃ

完 9.5s收錢

小gel一下9.5s😅

11.5s gel

好似你咁手持8.5s使唔使驗腦
咁撚搶口又有得輸一注

人類總是...

屌你老母早入左一球盤 又走盤賭閪咩

10

10ccccc

１０！！！！！！！！！！！！！！

Same

9.5爆埋屌你老母

神10

10c

買gastby 都無咁撚貴 gel 一gel 無撚左 $400

Boom
booom
boommmmmmmmmmmmmmmmmmmm

客入多球啦

絕殺角!!!

笑死 又爆

真係20min 4c

少gel

2:1 10C FT

10角全面進場

大軍伐！

爆c 爽呀

11.5s gel gel gel

有

91分半鐘gel 一講完即爆

勁中10000000

屌你老母 gel撚埋9.5s

GEL撚左MAMA

入撚埋就好笑

人地可能轟左角大 po張飛出黎撚狗

11c未

gel頭嘅威力大到

屌佢老母 食到埋口都要嘔返出黎

多謝角細幫角大gel

2:1 10c ft

屌你老母gel乜撚

屌又入唔到 刷乜尻野角

好撚野又爆

9.5s jumped

屌 以後紅色大字叫人咪撚柒gel

8.5s勁到

其實我要左9.5大 83分鐘入左 8.5大 震緊

原來老女人又出毒水

小Gel多一下

正撚到

屌你老母 8.5 9.5 邊撚柒個gel

喂 9.5大中唔中？

角細黨勁中

又嬴 下場買上盤定下盤?我想輸

91分gel 8.5s boom
93分gel 9.5s boom

10.5 大又慘死

得10.5s中 2.5s8.5s西撚哂

上盤手足全面進場

中撚到啪啪聲啦

爭一球 但10c都好啦

9.5真係執返黎

女朋友ching#yup thx

頂 cash out 先

勁中

頭場 角大全大上盤 （9.5 半一 2.5/3）
之後3場入球大

全部2.5/3

角大全大上盤CASHED之

角細

中呀

我GEL
我GEL
我GELGELGEL!!

10c gellll

2角，thanks

夾角成功

9.5都死埋

搵人同我講 9c係真既得唔得

no problem!

笑死

真係最後先爆角撚人

本多忠勝

差啲11

Whats up man

犯規都比角，力造角大

Sorry，優越狗 有野問
想問下轉數快可以入30k？

上盤走盤好撚彩

半一wo

thx

轉數快全港銀行唔係限死10k？

十點半上盤 做人做狗自己揀

真係神10 好撚癲

１．７半格

屌你8.5s個個gel乜9

彩櫻夾角成功

讓一買撚左

外圍-1

執返餐晏仔

我入過300000，取走200000，no problem

咪撚嘈 2條過關都過左頭關先

嘻！

咁你買50000話知佢幾倍。。。。

精神！

下場啦 巴打

角細比_玩

咁都要爆到10c

神10 開心

無6x22 $100
4x1 1000
原本預無時間睇

炸左而家9c 頭先越位

屌你老母驚成場走盤

$2020好得意

半一入左手

但1.7半格喂狗都唔要

我了

單蛇我了

贏就贏半格，輸就輸全格
真係好撚on9

Ok , thanks🙏🏻係咪輸左100000？

又得半格

買即場囉

買-1和咪得

岩岩即場win應該幾好分

即場主勝賠率仲高過盤激死

有買

1:1主3 2.44
但揀左9.5大1.91

單雙之路
柏克 9.5s✖️

屌你下場回歸單雙重錘出擊

好過輸先啦 仲厭三厭四
未開波買2:1 7倍幾啦

10點半有冇心水

中1條派1個300啦
條件係有係感情台post支持過我

2230咁快轉 仲想買平半上盤

lmmmmmmmmmmmm

我

咁都輸屌

lm

@全黑 原來10c

gchi

太易玩了

🥳

亞冠心水

柏克塔哥盤
艾斯迪格拿盤
沙哈霍德羅盤
阿爾華達盤

Lm

ok

追蹤晒呢班弱智，gel爆我9.5s

原來係你燈

9.5b收錢

Mama 我幫你狙擊佢地！

弱智又出毒水

2230 德黑蘭獨立 100%

希拉爾讓球半但個大波得1.7。。。。

係有1.7先岩

唔關我事架我話有料咋

mama嬲了

1.33 yes

2230半一咁深？

友善提醒: 2230係中立場踢

買2 3 2x1半大點睇

同路 不過我單棍

無水跟點賭

1.9 1.8 買細比人gel爆

？

艾斯迪格拿 殺!

你係李文傑?

屌 點解狗會同球探個主客倒轉黎

中立場

我見到你 原來係死毒撚

10:30果場skip了 唔多對路

Skip咩 一陣咪又係見你喺度屌波

買有即場果場好過

希望聽朝有餐豐富早餐食

Skip討論直接買

幾時有獨立隊買

分組賽中立場都應該有分邊隊主掛

2230 伊朗果隊贏撚硬

聽日買五皮墨爾本勝利

真 討論都無用 唔買點中

點解

禾了

贏撚硬就係贏撚硬 冇得解 利物浦對基達菲咁上下
豪門對d 用十幾年冇出過國既鄉下仔

贏到錢先係硬道理

想推爆單個耳屎po

今場為亞冠盃A組分組賽，中立場舉行。SC艾索達是上季伊拉克聯賽冠軍，但今季聯賽開局表現平平，今場失去地利，難抵伊朗強敵艾斯迪格拿進襲。艾斯迪格拿上季在伊朗超只得季軍，要參加附加賽；不過早前大勝卡塔爾的艾雷恩5比0晉級分組賽，球隊近4戰取3勝1和，火力又足，今場可坐和望贏。

馬會推客喎

狗會呢場做慈善

真 半一轉平半 驚低水派唔夠錢 做好心開返個高水半一盤比大家買 馬會做慈善

@yy

真 大炒格 我直取-1 贏一球當我輸

留TG $500手續費

1030 點玩 回到咁

呢個？我朋友sd比我的

22未？想問，班臭西

希拉爾正選陣容

亞冠心水
柏克塔哥盤
艾斯迪格拿盤
沙哈霍德羅盤
阿爾華達盤

睇條撚阿亂碼

渣

syd ?

沙乜鳩正選陣容

فاز

樣都無

單屌左希拉爾盤 諗緊串唔串埋艾斯
半一好似太深

你po咗同無po有咩分別？

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注
0300 2隊青年 3.5b

衝呀

賭仔既第6感好刺痛

重注

快！

買左艾斯

場9.5s太過份

屌，神10

總結:
主有怪獸 基奧雲高 卡里路
客隊冇個識

我由細到大都好想做一個出色既歌手 但係都要向現實低頭

今日戰績如何

8.5 小Gel 一下！

下場有冇料 快

屌 有英文版

呀呀呀呀呀呀呀呀

我一定要嬴錢
我要住最大既樓 帶最貴既錶 揸最快既車 屌最靚既女人

邊個買黑警？

Hi

希拉爾角大10.5高水最後召集

巴格達警察

夠鐘訓醒啦巴打

入左希爾 -1/-1.5 有冇同路

全下盤gel

呢度大撚把

咁深不了

話時話大岩依家係咪冇賭球？

叫我？

買波買高水

兩場客盤

屌ky衰撚到

呢到咁多基層

輸撚柒硬

識玩

原來頭場係伊朗國家隊 vs 伊拉克國家隊

似和氣收場 入球細

艾斯迪格拿盤

輸

怒屌入球大

Gchi入球大

重心 sc艾索達

兩場主盤

心靈注同路

10:30 2.5s

艾迪fg

頭場入球小串希拉爾角大

主禁屌
客盤點補
客盤點部署
客盤針

有冇link

齊贏

追埋希拉爾角大

SC艾索達禁屌

一開波就黃

死黑警

咁快刷角

艾斯 半場入兩球比阿叔定下驚先

又冇人？死基層又輸晒？

乜撚野巴格達警察 廢到

Gel死哂

艾斯迪格拿

sc個14號好生猛 主盤應該穩 有機贏埋

似係 客準備戰神卡都得

ok呀~~

有冇LINK

暫時睇組織係靚過客先囉 但主條防線有d閪

2020仲問link google抓飯啦

仲問link, 上抓飯咪有囉

警察對獨立

大陸野名都衰過人
又抓飯又收米

亞冠冠軍入未

理撚得佢 唔使錢有得睇

獨立必勝 邊撚個撐警

各位燈西要乜

00和

2.5s

心靈注左2場下盤

希拉莉角大召集

點部署咩位入

已入9.5 叫爆pls

11111

唔洗部署 掃角大

客隊生性刷下角啦

希拉爾半大未

德黑蘭獨立呃錢 一射都冇

2230仲未入到波

希拉爾上盤又jump得

仲有人買上盤?

買左半大 8分鐘一粒都無 針

等3.5b足水先

艾斯半場比球先啦

希拉爾當自己曼城

2c

半大叫爆區

9.5s

希拉串吉達 全格 10 1 100

me

1:0

又報真

1111 00000

獨立怒殺警察

黑警 0:1

艾斯goal

own goal

黑警og

西亞讓一球球半同送錢俾馬會好似冇分別

靜啦

希拉耳入未

妹到

報到真未

屌咁都唔入

222222

上呀！上呀！掙扎！掙扎！

下盤又jump

客救空門

即場買咩

單邊禁屌 都角大到？

禁屌唔入 賭西咩

冠軍隊入波未

快入

1.3倍送錢

希拉利=沉晚拜仁

希拉莉1-0

365長期高l水過馬會 9.5 10.5

屌 原來球探主客掉轉

25分鐘前唔入,半大就gg

客有無rb咁勁

想買就封

基奧雲高 高美斯有冇出

乜事封

唔熟佢地 但見希拉禁屌

封乜春

操盤手睇錯以為入左

岩岩主隊差少少入左 應該係咁封左

希拉莉點讓人球半

sc ng

想入客fg

即時重注 1:0ft!!!!!!!

快d 半大啦屌

頂住等高水少少入主

馬會沉日輸到仆街 要靠亞冠追數

g10oal仲未有即場數據既

好似曼城打中超啲垃圾咁

急咩 臨尾兩分鐘咪開俾你

又話美斯 波都未入

半主

單邊十角不是夢

希拉入得未 半主呀

5c

單邊刷都大到

55555

隊隊都要咒佢生肺炎

冠軍隊入未

單邊刷好危
入一粒停手就仆街

半主又死

1/1.5盤 咁穩

開波1.28 踢左半個鐘1.29
贏撚硬？

希拉等我買完先入

咁都唔入

半主24

守撚完未？

咁都未死

半主針

沙赫坤度若幾勁
球球都護到個龍

次次買深盤上盤 叫到仆街都唔入

半主咁都要死

真係覺得沙fg搏得過

手球

買左 主隊可以入波

實有一半拎番

希拉 半主!!!

希拉里有無手足？

阿爾華達 踢 亞冠 9成都開大

全部都係

幾倍

1.25

...

球半盤加油

希拉爾半和

屌到咁都無半主

0:0都仲有1.28

撚半主

7c

買左希拉爾12。5b

10.5大 高水派錢

10分鍾2球啦

場波悶到仆街

冇開手球犯規？

有冇var

好似有

又要準備咒希拉爾生肺炎

有撚咩

下半場開波秒入

都話希爾角大

客 11 個人係禁區

11.5都gel

屌你係到死守 主快入

半8全8

希拉莉禁屌唔入

屌你唔想贏唔好踢早D返屋企透啦

吊你老母 不如11個人企晒係個龍門前面丫笨

唔入有撚用咩

入先得架 禁屌有咩用

而家都係

屌 希拉爾半大還我血汁錢

客隊瘋狂手球唔吹
垃圾亞洲球證

認真 佢死守戰術冇人打反擊 仲買客fg係咪on9

咁大注燈

希拉莉準備好全隊生肺炎未

一陣主入左先 客都可能照企11個守住

射龜好痛

好神奇 阿爾華達果場
３６５
半大 2.25倍
3.5ｂ 2.25倍

狗會
半大 2.22倍
3.5ｂ 2.5倍

3.5ｂ 派錢？

又一隊要空難

岩呀，咁快又忘記左西甲

留意到呢隊希拉爾次次都係得個盤惡

客救龍救得好勁

又唔入。

X
頂到 頭10 1個200

咁都唔係回傳？？

護空龍護左幾多次

希拉穿唔到全隊肺炎

如果知波左返少少就入

買波買高水

兩場客盤頂撚住

1.8半主都無

有冇link?

基層賭法

絕殺plz

客龍成個保方咁

8個人係禁區 點玩

要係咁咒班撚樣先識入波

希拉爾依隊波根本賺錢隊黎

力做半和 睇定黎食

半主dllm

咁中產賭法係咩？

中咪得

又針

刷角啦

和主 贏一粒hea踢

係囉

８８８８８８８８８８８８８８８８

8888

買-號

贏緊幾多球？

下半場入一粒 三分已袋 賭仔血本無歸

0

９９９９９９９９９９９９９９９９９

屌。。

9cc

希拉爾 一定打穿盤 睇炒幾多粒

12.5b易到

刷到

888！

根本係客隊自己踢粒波出底線

客隊買左角大好撚多

入啦屌你老母

呢場睇黎7-80min入先穩

買左半場5角大 2倍gel撚到

岩呀

上盤手足點逃生

半9全10

１：０

入左？

你點買的

Goal

希拉里goal

有盤唔買買半主

goalll

1-0...

Goal?

撚狗既極致

成班又gel半和gel到入波

半主！

有得輸半 正

半主負碌開出

炸?

Yes

要世界波

屌咁快入 無角了

gel 啦

Real?

你上盤？

唔好咩？

冇

第一次買中絕殺

半蛋2:0

叫到氣咳

角細黨要進場了

中左話你知

角細苦主？

咁快入 停角

有咩俱使你地賭d google隊?
平手離場算ok啦 但係輸錢既係咪厭錢腥
見到d咩沙地聯我屌 已經度都唔想度 浪費時間

半9全9

又入得幾靚

買左12.5b 一陣夾角

1.25fg正

客隊而家先攻

叫多粒咁西利？

屌你老母入一球即刻執角盤

+$2.5

西亞亞冠長期開上盤.. 聽日個堆就似下盤

差少少可以加大

一講即入

12.5b 13.5s

嗌下者, 6倍

狗會又封咩角盤 輸唔起??

你賭英超 識晒d球員 贏左幾多？

2/2.5s入場

2335呢

絕望式禁屌足44分鐘先入到

下半場100% nba 3.5b值搏

馬略卡劇本半9全9？

冇即場係咪唔會派半場先？

陣間下盤啦 亞冠無可能全部正路

係 亞冠再等多一個鐘啦

手持9.5b 10.5b
半9全9我以後唔賭
利串：中左琴日半8全8伏

同問

屌 百家樂開死一邊 你都唔會走去買另一邊掛 追到輸為止

又角大大波上盤仲想點

有咩俱使你地賭d 出名嘅球隊?
平手離場算ok啦 但係輸錢既係咪厭錢腥
見到d咩英起西甲我屌 已經度都唔想度 浪費時間

上盤日

Y sir派我未 又話派我

食宵夜打人中 3點見

搶個1001精神下先

971

識加度素 叫左佢沉晚輸波 而家同佢食飯 佢數緊錢

勿擾輸撚到破左產了

2335 2.5b 得番1.52

純粹笑9你班賭仔咋 大癮到咁
呢堆垃圾隊 每場投注額應該已經高過2隊波人工加埋

下場大波落到咁

希望希拉可以567

咁你係咪賭仔

咁你不如過澳門 賭場 問人點解要賭大細啦

識干地 聽佢講下半場先發力 買左反杯

尋日愛滋佬我廿二個都識 咪又係半8全8

１２ｍ！！！！！！！！！！！！！

2.5B點睇

撚半大

下盤仲有半格 唔能驚

12碼

單邊攻。。。

屌牙 我買左-1

１：１！！！！！！

1:1 ！

即1:1

死黑警ｇｏａｌ！！！！！！！！

玩撚完